戒煙日誌 01-AUG-2017

昨晚 31-Jul-2017 開始戒煙

夜晚瞓覺有 d 唔太舒服

今朝起身返工, 無乜精神
係街見到人食煙, 好想狗衝過去

而家生理同心理都飽受折磨, 有無巴打一齊共勉之?

準備每日 update 情況

留名 加油

暫時無咩想食煙既感覺, 不過呼吸有少少唔暢順

同埋個心好似唔知點咁

我琴日冇打j 今日個心都係唔知想點咁

加油

而家感覺, 好想食煙, 真係好辛苦, 屌你老味...

唔好食

下次一想食煙就上下連登先

用戒煙藥物

做咩要戒煙咁傻

腎有事，唔食得

一路食住煙一路睇呢個post

好想食煙...

準備瞓覺，瞓咗覺應該無乜感覺

2 Aug 2017

又要開始難捱的一天
剛剛食完早餐，好想食煙

昨晚量血壓，自從開始戒煙，血壓顯注回落，終於感受到少許動力。

好快你又食番

有病就點都要戒

有高血壓 + 慢性腎炎

加油呀盡量忙啲等自己唔好有時間食 我追緊個女仔唔鐘意人食煙我都為佢戒咗一個禮拜

煙隱又起了

周身唔舒服

加油！ 捱多半個月都ok架啦~
一係食住d用植物油嘅電子煙~
我食左煙十五年戒左三個月，可惜支電子煙上網賣左比人，唔係可以比你頂下癮
Anyway 加油加油！

我都戒緊
成個人都冇乜精神

終於捱到收工

返屋企沖個涼，食埋飯拿拿聲瞓

咪食返啦你

食返嘅話以後所有女朋友都要做我性玩具

準備瞓，又捱過一日

又開始新一日，戒煙日子好漫長

我又係8月1開始戒 岩岩失眠忍唔住食左一支 勁撚暈
完全明白巴打o既痛苦, 頂硬上唔好成日去諗佢, 共勉之

一樣戒緊
加油

幻想下世上每枝都係呢啲煙
有無鳩縮

一齊戒

其實自己一個返工 / 係屋企都仲ok,
係同班frd 食飯 / 飲野先難搞

推

樓主加油

今日又捱過

Same here 今朝食咗一支就冇再食過 但好似屙唔到屎

勁呀清
之前食幾多？

係正常，戒煙會便秘

我頭兩日都係咁

我之前1日1包

喉嚨有冇成日仍住有痰起度

佩服，咁都頂到

等本絲陪你戒
利伸想戒好耐

一日一包表示忍口半日會想死

轉iqos得唔得。。

終於有屎屙了 個肚舒服晒

iqos始終有尼古丁，對血管有害

今日又開始新一天，感覺暢快

無病無痛戒咩煙？

已戒5年

食開邊隻
巴打要戰勝 心癮 可以搵下東華戒煙服務

輕推

早晨，又開始新一天

好想食返冰沙龍

我戒左差唔多一個月 戒既原因係愈食愈狼
要追煙扯先滿足到 可以起2個鍾內食半包煙
食到個咀唇紫色先識驚

共勉之

加油 我都戒緊

戒到丁 戒唔到煙
如果無煙食不如去吊頸

早晨

又開始新一天，煙癮一日比一日少，似乎離完成不遠了。

食住煙睇post 加油啊撐你

今日係第7日了 暫時只食左2支煙 巴打想戒可以試下尼古丁貼 貼完舒服好多

早排病左 發燒燒左差唔多成個星期
病左食會變味 但都忍唔住每日食兩三支
我諗我以後都戒唔到 真係好撚廢

樓主要加油

睇到呢個post，我都想戒煙喇
年頭戒左三個月，但同fd食飯飲酒又食返，
個個fd都食煙，我唔食又好掃興咁，
真係好矛盾

今日又有少少想食煙既感覺

睇黎試練每日都有

今日第8日 冇乜想食煙既感覺了 但仲有痴尼古丁貼

試下唔貼

今日棍下棍下又捱過

J仲難戒過煙

一飲酒有人遞煙就出事

捱過左啦下嘩咁多日？

我今日都係第一日開始戒, 暫時都冇咩感覺, 只係係OFFICE不停搵野食
加油啊, 一齊努力!!!!

我都戒緊雪茄

及早戒啦

又過一日，始終仲有少少煙癮

push

我又紀錄，8月3開始無食到依家。
想甩癮既人記住唔食煙頭一個星期係最難頂，退癮反應最強，眼訓無集中力反應慢燥底情緒低落咩都有，呢個星期貼尼古丁貼會好過好多。
有人為戒煙走去食1號，信我，錦做係唔work，你一樣係吊住個癮，無撚用～
過左頭一個星期就會好好多，共勉。
樓主食左幾耐？
利申：食左5年，戒煙失敗過好幾次，今次要係最後一次

食左接近廿年, 近10年開始食得密, 一日一包

因為身體有事所以戒煙, 我無用尼古丁貼, 強行用意志力唔食

頭幾日真係辛苦都喊, 而家叫做開始慢慢習慣

琴日開始唔用尼古丁貼 今朝起身忍唔住食左支 但so far 煙癮弱左好多

加油, 想食煙時, 做其他野轉而視線

加油 快d脫苦海
聽人講戒耐左聞到煙味會變返正常人咁覺得噁心

我都係31號開始左 但近呢幾日
每次撞到熟人都忍唔住問佢地R
平均計返 兩日一支
如果要完全唔食應該冇咩可能

8月頭感冒直到呢幾日好番都無食，今日下午忍唔住一食嘩陣薄荷味好攻

今日都無食，感覺幾好，冇好強烈想食既感覺

早晨, 又開始無煙新一天

食完 lunch

好想食煙

冇可能一次戒哂嘅，慢慢食少啲少啲咁，最後減到一日一支，keep住一排，咁你就變到食唔食都得啦

利申 戒唔到

on9

戒左差唔多兩星期了(前後食左4支) 但仍然成日想食煙

又過一日

第一日已經失敗左

今日好辛苦，好想食，但都要頂住！

上年2個星期1包，而家2,3日1包，feel到個人累左，d皮膚差晒，本身有濕疹，痕到pk, 試下唔食一排先

慢慢減係戒唔到，要一野斬纜先得

已經過了半個月, 這段期間, 我一支煙都無食

最痛苦既時期已經捱過, 而家開始要抗拒煙味既誘惑

加油啊， 我都啱啱第7日完全一支都冇食過喇， 要戒真係要完全唔食， 食少d或者食1號真係呃人呃自己

又開始無煙新一天

一個人毒推

又一日

樓主加油唔好食煙啊☹️

食左18年煙，一年前肝炎入院住左5日。 出院後就無食同無用過煙貼。 我反而覺得話食少D開始戒係唔work

頂撚住

想戒好耐 但每次都好多藉口比自己
其中一個就係唔食成個人真係完全未訓醒咁 點返工
試過幾次星期六日唔食 結果係兩日都係除左食就係訓 無誇張 真係全日就係訓 又訓到個下好野
女朋友同我講野又無乜反應咁 唔係想唔應 係個人真係未開機咁 通兩晚頂都無咁誇
有無人好似我咁 真係好想戒 仲衰過道友咁

巴打介紹你睇本書，Allen Carr嘅Easy Way to Stop Smoking，中文好似叫《這書能讓你戒煙》，佢個方法都幾work，仲要係叫你食住煙咁睇佢本書。我睇完之後即刻冇再食

咁勁

殘體字

Ching ho ball
望住你個post都想戒
但成日一放工就好想chur番飛
食左一年幾 想趁未係食得好耐戒

一樣食左年幾 真係好想戒但煙真係好好食

大家真係要努力, 我已經無想食煙既癮

而家半個月無食, 感覺個人精神咗, 同埋夜晚好瞓

喉嚨都好咗好多, 只要堅持, 捱過頭幾日就得

我18歲開始食, 20歲出來做野就keep住一日差不多一包

而家食左差唔多廿年, 都一樣戒到

輕推一野

睇英文囉

轉貼:

2017年5月31日是世界無煙日，不知有多少朋友知道這個日子，我估計知道的不多，或者知道也不會關注。今天就談談我被煙草禍害親身經歷，我大概是十六歲左右受吸煙大環境（八十年代只要是男人，幾乎人手一煙）和文學、影視影響。自然而然的加入吸煙行例。

現在回想起來，我二十歲到三十五歲之間的美好年華由於吸煙嚴重導致支氣管炎，幹什麼事都是精神倦怠、頭腦僵化，所以一事無成。渾渾噩噩過到三十五歲又患上了腎病，臉部、腿部水腫，據醫生說，再推遲半年發現就有可能到尿毒症的程度了。

然後就是跑去大醫院，那時由於煩躁還是抽煙，醫生也只是輕描淡寫的說：最好戒了。經過兩個月的治療各種指標都壓下來，帶藥回家休養。這期間抽煙雖然少了些，卻還是戒不了。所以藥吃了一大堆效果卻不好，經常尿血。這樣下去遲早會拖成尿毒症，不行，我隱隱感覺煙對身體的危害是首要的。從此踏上艱苦卓絕的戒煙之旅，通幾十次的反覆，各種方式如：電子煙，偏方等等，還是沒有完全戒掉（煙量減少了），呵呵，讓大家見笑了。

也許天不滅我，偶然間看了一本戒煙的書然後幡然醒悟，找到了吸煙的癥結：我的想法是不想放棄吸煙的享受，覺得人遲早都要死管他媽的。而書裡告訴我是被煙毒癮控制了，吸煙不但不是享受完全是找罪受。享受的事多了去，如：美食、性愛、運動等等。回想我吸煙過往確實很對，每天喉嚨痛、胸痛，咳嗽不止，精神不振。這那是享受?! 簡直是活受罪。

思想通了，再加點毅力，現在已經戒煙兩年了，腎病也好了一大半，讓我過上了一種高質量的生活。這一切在於瀕臨家破人亡的緊急關口來了個急剎車，從此逆轉悲慘劇情。最後希望我的經歷能夠對吸煙的朋友有所幫助。

煙咁好食，點解要介

利申:介左

你呢d係退癮反應，用戒煙貼呀，過左頭一個星期就好好多，有心一定甩到！加油！

唉 我又吃番 次次都係心諗食完呢包唔食
其實咩戒煙熱線戒線貼會唔會幫到手 好confuse

就算我戒左2年幾都FEEL到好易可以隨時食返
基本上個癮係跟一世
之前失敗過好多次
唔好睇少一枝煙, 你開始食返第一枝就預左要重新戒過

係, 基本上係心癮, 真係隨時跟一世

毒撚冇得屌西只能食煙

Btw 戒左2日
好想食煙啊！！！！！！！

我之前好唔開心開始食 人生第一包煙兩日就食晒
之後平均一日2,3支左右
兩個月後戒咗
失眠咗兩個禮拜 勁辛苦，冇一晚訓得著

但3個月後又唔開心又食返 食咗個零禮拜又戒

我覺得最好唔好開始食第一支，個癮應該真係跟一世。

各位加油

加油！！！

我戒左一年兩個月！！！

身體同情緒都變得越來越好！！！

早晨

加油！我老豆食煙搞到身體好差...叫佢戒煙叫咗好多年佢都唔聽...樓主一定要加油呀

多謝

已戒

戒左一年兩個月
精神脾氣都好左好多，加油啊！！！

係咪用左會好好多 ？
但一路用戒煙貼唔係其實都吸緊尼古丁咩？
只不過唔係用口吸

各位戒緊煙嘅巴絲頂住啊！！
我知你哋一定撐到過去㗎

無食都就成個月，日日都好想食，但日日都死忍，大家加油！

我都差唔多一個月, 係街見到人食, 聞到陣味, 好想食

我都係日日忍, 儘量做其他野分散注意力

我睇完呢本書，就戒左廿年煙癮兩年，所有所謂戒煙會出現既症狀都冇出現過，各位想戒煙既朋友可以抽一抽時間睇一睇，真心推介

睇左3頁, 有 d 眼訓...

今日又day 0？

加油啊唔好食啊

day1到而家無食過

話咁快月尾, 已戒左成個月

平時已經無左想食煙既感覺

不過係街聞到 d 煙味, 都會有少少想食

女同學
好犀利呀keep住上嚟update！！
戒煙加油

轉左iqos之後開始憎煙味，而家戒左個半月，聞到煙味都唔想食

努力啦, 戒煙唔係一朝一夕既事

共勉之

今日感覺越來越好, 身體覺得有氣有力, 精神都好左好多

唔食煙後, 手指無煙味, d 衫都無哂煙味, 覺得個人都清新左

想戒煙人士
戒煙一定贏！加油呀！

好！九月一號我開始

晨煙點戒

監粗黎戒

唔強行戒的話, 呢一世都戒唔到

努力呀

食咗兩年，睇到個post就好想拎枝煙出嚟食，依家食住煙回post
同樓主一樣有高血壓，但我係有高血壓已經食咗血壓藥一排先開始食煙

無食都一個月，精神好左好多，希望keep到。
（係街見到人食始終都想食，但無以前忍得錦辛苦）
樓主其他人同自己繼續加油！！

Lm

其實最辛苦係係公司，已經慣左個個時間蛇去食煙，
另外就係飯後煙，食飽飯食嘅個支煙零舍爽皮

利申 多次想戒但從未開始過，諗住黎緊食埋啲存貨，就開始睇樓上巴打介紹個本書

戒超過一個月了

存貨有幾多呀？俾其他人喇！

重有8包
身邊冇乜人食煙，重要係幼煙

巴打食幼煙？

當年戒煙係突然決定，成條煙送左俾人

利申食藥戒

9月8日, 晴

已經擺脫煙癮, 似乎成功戒煙

身體同心靈都有種解脫同煥然一新感覺